多啲中學alumni同老鬼加入 向母校施壓得唔得？

人多點都好過少

用各種方式表態施壓

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀